當年李鵬見王丹、吾爾開希都唔係完全閉門喇你老味

林鄭講D野同態度都差唔多

佢仲串過李鵬啊

蘇聯調集30000人鎮壓匈牙利人嗰陣都有談判拖時間

1.冇人可以代表全部人去同佢傾
2.訴求講左成個月，智商有問題睇唔到？
3.yes or no 問題洗傾